罷課公投其實反映連登唔好再圍爐取暖

其實你睇返而家社會氣氛，你叫佢幫襯黃店輕輕鬆鬆抗爭都會，因為只係生活享受，但到一d影響自己的野如罷工，你地問心有幾多會做，頂盡咪請sick leave，所以希望連登唔好咁離地
真正同共產黨鬥的係長命，當你見到暴動罪成的手足，你會流淚，所以更應該檢討抗爭方式，
而且唔岩聽都要講，泛民黃絲仍然佔多數的時候，本土派更要聽民意，唔好再留係取暖區

樓主你走先,我幫你擋住

大家都知唯一可做既係國際線
最多搏攬炒
其他根本影響唔到大陸

分化post，黑名單>拉

陳雲做緊啦

事實蕭生一個直播都成2萬人

連登仔夾埋會員都唔知有冇2萬

其實呢度最大問題係始終後生佔多數，意見唔夠多元

而且係國際上支持香港的，憎trump 的同樣好多，成日係度話咩好多人支持trump 同藍絲無分別，當然可能係五毛扮膠

經濟差更加唔會罷工

外國工會有自己不動產同工業仲可以放數, 又有主動收入又有息收。

你比人炒? 我賠夠成年糧比你, 再出錢比你告鳩前老闆。

香港? 一人夾100蚊比工會整個網站租個工廈已經唔夠錢啦

高地價令人有生活負擔, 有冇人肯個個月捐5~10%糧比工會先
而家份工都保唔住仲罷工....困徒困境之下冇咩人會做...

我支持罷工嫁, 不過香港目前係行到外國工會果套

學生多

一面對大量文字 深少少歷史就唔會聽

蕭生又離地左d

d片又講英文 又講歷史人物國際關係

當人識晒咁

陳雲果d直頭講民族學更加難明

工會係一個唔係民主社會好難搞

比你200萬人去公投又點 最後咪又係得幾千人罷工

跟本就係, 唔好睇得連登咁重, 喺度死爭爛爭個熱門post又如何, 倒不如實實在在出街做文宣

罷課罷工蕭生咪講左唔可行

委內瑞拉都失敗

事實係運動已經完左(至少心態已經完左) 不過連登仔唔肯接受現實 一講就話放負分化拉

所以話連登應該睇多d 書，可以包括社會運動的書，了解持分者係需要，當然social science d 研究唔完全reliable，但對了解香港人有幫助

以前共產波蘭一樣唔係民主

我日日做 蕭生d片好有用

連登撚有撐罷工罷課公投咩
尋日都冇人推到相關post

我咪日日分享緊d片囉
得番好少有心人抗爭

膠post就大把

人地真共產當然搞得起，但香港呢d 地方只係得資本主義的社會想搞起到難，

蕭生片d人除左識話燈會睇咩